出軌偷食要兜路同換衫

如果你好似我咁想背女朋友出去偷食嘅話，

出門口要走去其他樓層搭𨋢，戴口罩。

出到樓試下兜下路去啲冇cam嘅地方換衫戴帽。再兜下路再去搭車。

偷食記得小心啲，同要遮住耳仔。

啲女人好古惑架，會hack 人啲cam去睇你有冇偷食架！

祝女運昌隆！

頂，錯台

推

當然返屋企嗰陣都要兜下路同換衫啦

仲要帶拖鞋

記得番屋企就得架喇，家人會體諒

哪有女